明知條女俾帽自己戴既你點解仲唔分手

你條女隨時已經背住你同另一條仔瘋狂打茄輪扑野
到底係點解

因為你仲愛佢

唔關我事，我冇女
只係見身邊有人係咁所以好奇問下

唔好咁講 我係其中一個過來人

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

咁你最後點

散了

係你忍唔住定點

當時會質問 但對方死口不認就會繼續欺騙自己
自己也會為對方找藉口

大概是人不想面對事實罷了

忍唔住

溝返佢先，再中出飛

但當初你係點發現

因為要擇日失戀

吓，你叫開隻雞有其他客好出奇咩？最多難約啲啫

因為愛～
所以愛～

因為大波好砌

過來人